[kpop]其實KARD係咪一對hehe+一對sheshe

個feel愈睇愈似

如果bm係1
肯定好chur
j.seph個菊花應該爛晒

大隻唔代表J大既

4p

可能bm係解bottom
Btw j.seph好正

bm搭somin jseph搭jiwoo 之後得閒換下

我覺得j.seph好有女王受嘅感覺